建議新增一條戰線 : 羞辱犬隻運動

就如狙擊民建聯街站一樣，人多就得
見到狗狗唔洗怕，佢地只係欺善怕悪
組齊三五知己去趕犬，一有犬群我地就散
唔洗同佢持久戰，要做到無時無刻，疲勞轟炸
等佢地變成過街老鼠